屋企比人追數淋紅油求救

幫fd問 好緊急 求巴絲幫下手
朋友屋企個仆街呀哥一路都係自己係出面住
差落既數就追到黎屋企
呀哥就已經深潛左
日日都收到sms黎追數
呀爸自己係出面住
佢同呀媽就一齊住
呀爸果邊琴日比人淋埋紅油
依家呀爸呀媽同佢已經崩潰
已經報左警 交左比cid跟
真係好緊急 到底有咩計對付d收數佬

還錢

找數

欠債咪還錢囉~可以點

你的朋友........

出去打過囉

同埋基本上你阿哥已經出賣哂你地架啦
走唔甩的~淋得紅油一定唔係一線財仔啦
大耳窿添可能~
住公屋既咪搵房署幫手申請搬屋~不過下一手俾你累鳩死可能
好彩俾你地申請到搬屋~就唔好再俾你阿哥搵到啦~

唔該晒巴打先
房署搬屋會唔會排期排好耐？

搬出去住，租屋暫避

裝個cam係門口可以起到阻嚇作用

住邊區啊巴打？
最近我座大廈又黎左d收數佬
個保安唔俾佢地入 係到嘈

我樓下保安有咁盡責就好

影晒樣都照淋咁狼死？
想問下d cam出鴨記買既話幾錢部到？

一係幫阿哥還，一係冚家產囉，唔係可以點

你話呢

屌你老母自己去睇啦

樓主已經放棄 認左係自己算數
成日我個朋友 悶唔悶

btw 冇錢還唯有申請搬
唔好俾呀哥知新地址

例如私樓

以月計，好撚耐

先發制人，將屋企門口油曬紅色先，等d黑社會以為有人做左野就收隊，反正大家都係搵食姐